[推上國際]元旦香港被恐襲

呢班popo 真係同恐怖分子冇分別⋯⋯應該比國際知道佢地係持械恐佈分子，需要國際援助將佢哋消滅⋯⋯

請醫護唸方法將沙士病毒送入狗屋

你點影的

原帖